十大分手金句

1.你對我太好，我唔值得你對我咁好

2.覺唔覺得我地淡咗，而家似屋企人多過情侶？

3.我需要嘅嘢唔同咗喇，你明唔明？

4.你同我根本唔夾，唔覺得好辛苦咩？

5.不如大家暫時冷靜吓先

6.同你一齊根本睇唔到未來

7.我想專注返事業

8.我屋企人唔鍾意你

9.我鍾意咗第二個sorry

10......................(因為已經人間蒸發，你搵佢唔到)

諗唔到喇，諗十個已經爆頭，點解分手d人可以諗到咁多㗎

有冇巴絲中過呢10個
又或者有d出人意表嘅
講吓

第一句 身同感受
唔愛就唔愛
咩唔值得 咩太好
要做翻朋友

我哋分手啦
我唔愛你

第四句
我全部野都就曬你都未話辛苦，已經好努力去配合，你竟然話夾唔到

試過好仆街唔再中意之後冷暴力 之後同佢講我地淡咗話佢都唔係愛我 再分手

11.感情空間不能多過2⃣️人

其實我無玩你，我只係覺得我唔可以一時之間兼顧咁多野